阿仙奴今夏買夏蘭特了

推

就算賣哂奧巴美揚同拿卡錫迪 都買唔起一個夏蘭特

有買斷條約

炒我post?